六人受壓退選 浸大學生會斷莊

六人受壓退選 浸大學生會斷莊

■浸大學生會候選內閣「獅誓」六名成員日前退選，內閣隨即喪失選舉資格。浸大學生會編委fb圖片

【本報訊】國安法下學界人人自危。繼早前香港中文大學學生會總辭風波後，同屬「本土莊」的浸會大學學生會補選唯一候選內閣「獅誓」，當中六名成員日前突然退選，內閣隨即喪失選舉資格。該內閣候選幹事長朱慧盈解釋，有成員因受到壓力退選，她重申仍有參選意欲，不排除未來再次組閣參選。

成員憂人身安全

浸大學生會補選委員。。。。。。。

朱慧盈昨日回覆本報查詢時稱，近日有成員從各方渠道接獲消息，稱有人打算對「獅誓」成員及理工大學學生會施壓，有成員因感到人身安全受威脅，內閣最終在成員意見分歧下退選。朱慧盈拒絕透露相關消息是否來自校方或警方國安處，亦拒絕透露訊息的具體內容。未有退選的朱慧盈稱仍有意服務同學，不排除未來組閣再參選。

不過。。。。。。。。葉梓賢稱本學年不會再舉行補選，相信來年才會重新舉辦學生會選舉，意味浸大學生會今年「斷莊」。

理大學。。。。。。

港版國安法陰霾下，多間大學的學生會均無人參選。中大學生會當選內閣「朔夜」早前以成員收到死亡恐嚇及校方圖株連其他學生組織為由，上任當天宣佈總辭。

朱慧盈拒絕透露相關消息是否來自校方或警方國安處，亦拒絕透露訊息的具體內容。

骨牌效應
一国兩制

好慘……
大學上莊已變10年以上代價

除非解放軍撤出香港，唔係學生會已玩完

港版國安法陰霾下，多間大學的學生會均無人參選。中大學生會當選內閣「朔夜」早前以成員收到死亡恐嚇及校方圖株連其他學生組織為由，上任當天宣佈總辭。

由學校開始換血
好似master phd都已經好多支支

成班傻仔 垃圾選你老母

唔滿意咪去搗亂囉，廢青最拿手咖啦